MOC : 
Titre : [[Plan Freycinet]]
Date : 2023-09-17
***

## Résumé
Le plan Freycinet est un programme français de travaux publics lancé en 1878 par le ministre des travaux publics Charles de Freycinet, principalement pour la construction de chemins de fer, mais aussi de canaux et d'installations portuaires, le tout pour un budget initial de 4,5 milliards de francs.

Je t'en supplie, va voir la page wiki ya une map !!!
https://fr.wikipedia.org/wiki/Plan_Freycinet
## Références

## Liens 